有無人搭飛機耳仔會痛到頭裂開咁濟

我第一次搭去台灣試過，以為會好似西瓜咁爆開，但之後每次搭都無事

我都係喎一模一樣，都係第一次去台灣嗰陣試過，之後就冇事

降頭

會好痛 但一陣之後冇事

果種痛係真係以為自己會死

我都試過 我以為要死係飛機

第一次搭有 好撚驚
扮打喊露就搞掂 即刻通哂

氣壓問題
可以試下捏住個鼻 大力谷氣
聽到耳膜卜一聲就ok

以前搭飛機痛到pk
學識潛水之後用呢招就搞掂

我都聽過呢招 但試過唔work
會卜一聲特別痛一下 然後繼續痛 CLS

你係起飛定降落會痛？

起飛冇事
多數搭咗個幾兩個鐘就開始痛

次次都係

而家用耳塞好D
但飛機上一除就會破功 降落痛死

反而降落嗰陣會開始冇咁痛

我試過穿左耳膜
返香港第一時間睇耳鼻喉

降落先最痛

我嘅方法係打喊露

短途機嘅話起飛前食粒感冒藥
我老婆以前都係咁
醫生教左佢呢個方法之後就冇再痛過

起飛時keep住趙香口膠就得

因為飛機降落唔會好似起飛咁急爬升
會逐漸降低高度
所以我通常會keep住做捏鼻谷氣呢個動作
唔好痛到忍唔到先做 因為咁樣要好大力先得

好似係因為有感冒菌積住起耳鼻喉
有氣壓令你覺得痛到死
我都試過有次可能感冒底 降落嗰下痛到以為要死
又一次再搭飛機嗰排身體狀態好啲 降落又無事

我都係 諗住就落機一除即刻痛死
第一次搭嘅時候差啲以為耳膜要穿
之後就長期戴耳筒聽歌

但我好似同大家唔同
我起飛完全冇事
一兩個鐘後開始慢慢痛
直至開始降落先慢慢冇咁痛
試過𡁻香口膠同捏鼻打黑痴個方法都冇用

唔係塞咁簡單，之後搭飛機都試過塞，我都係用潛水果招，但第一次降落果下真係feel到有嘢想爆開果隻

起機通常都冇事
因為內壓大過外壓
但係到降落會調轉
外壓會推耳膜向內 搞到好痛
打喊露食香口膠可以將空氣透過鼻腔進入咽鼓管
但係唔係個個都得
我就要自己捏鼻谷氣先可以平衡到耳壓